SMART status bad 點搞

㩒完F1淨係卡左係 Preparing automatic repair到
乜都做唔到
上網睇全部都有得㩒制...

Push

唔好再搞隻hdd/ssd
搬落第二部機，用第二隻drive boot
睇下呢個disk 仲有無機會Access到

copy哂最重要，相對重要，最後全碟copy哂
最後format由得佢壽終正寢

依家我係瘋狂卡係ez mode
重新開又係彈返去